## Readme
- Auth dengan Laravel Passport
- Menu restriction untuk posisi Pelayan (menggunakan middleware checkposition)

Tested with POSTMAN
## Header
- Content-Type: application/x-www-form-urlencoded 
- X-Requested-With: XMLHttpRequest
- Authorization: Bearer .... (Login first to get API Token)